[尋找協助] 家長車被誤燒 - 2

前幾日我開左個Post,
關於家長車被誤燒一事...

好感激大家的支持，

以下是剛建立的眾籌Link:

昨日架車泊返在車房門口前,
一位熱心人士放底一個$500的信封和鼓勵。
感謝你...
該$500 亦會在眾籌金額上扣除.

----------------------------
除此之外,
喺上一個post 都睇到有其他手足的車都受到誤傷, 希望大家都可以關注一下

推

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

唔係話咩，不過揸得車既2皮幾野都出黎籌，一年車位都唔止啦

禁入去見到0 % 就笑撚左出黎
Sorry 忍唔住

真

因為執二手零件同雜廠，所以平左好多，眾籌換，我都唔想用新同原廠。。。

幫你空氣推

推呀一人一舊都好易姐

你呢句說話反映左場運動點解最終都係會輸

點解佢淨係可以一野donate 兩皮幾？無得教細啲個銀碼？

淨係可以捐兩萬幾嘅
同埋睇唔到報價單
搞搞佢先啦喂

屌你老母喇 揸得車可以去食買訓 駛撚出去幫手 屌你老母 BLOCKED

原來set錯左。
之前未整過，唔識整，而加改返了！
謝謝提醒🙏🏻

窮撚幫推

推

無錢

留意你好耐 Block7你條五毛
樓主唔駛介意班分化閪

Push

Push
每人一舊都係要2千人倒姐

推 手足唔係condom

咪戇鳩啦

推，手足們請負番自己應負嘅責任

未捐 翻到公司捐 但點解籌得300咁小

幫你推兼返到屋企捐$500

推左先，今晚番去比，希望樓主唔好怪手足

Btw, 人血饅頭死全家

再推

推唔起個Post

邊個1111唔罷工仲番工嗰d

係機會贖罪喇

推呀

p牌

i mean 就算推唔起都唔會個數唔識郁呀?
同埋樓主又話有人比左500會扣500
到而家入邊仔數仲同QUOTATION 個價一樣?

Tui

捐畀學生好過，唔好意思，不了

未必個個有能力 盡力推先

SHOW BLOCKED USER

你有撚捐俾學生咩

痴線 班家長都係無私出黎幫手
仲要冒住比狗拉人鎖車風險出黎幫
而家唔小心tk 點可以唔幫

btw 另外仲有4架 total loss 有無人聯絡到佢地

嗰件五毛嚟

已捐$100
280個人係咪咁難有?.?

等你哋眾籌link

幫手推下Post

多謝先，幫推呢個post先

睇到張相都覺得樓主幾慘
利申：會捐番少少

唔好意思，啱啱send錯咗，
原本set少咗500，
原來係set錯咗一次捐就一定要$25300，
多謝你提醒，我而家改

幫推

幫推
轉個頭幫手fund

原諒我係學生，幫你捐10蚊喇

推
funded

有無Tg? 有野想問

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

其實第一眼見到我架車係咁嘅時候，真係唔識比反應，

但真係冇怪過手足們，

如果嗰一刻我係前線，

真係顧唔到咁多，打爆玻璃，真係為咗手足安全。

另外一提，車房話我個車頭冚曾經有水曬過，
應該手足幫手𣺉水，所以先冇total lost....
好感謝嗰個手足🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推
btw依排愈來愈多家長車 報紙檔等等受到損害 我覺得有需要搞返個財產損毀補助基金去幫返佢地

不過小心其他藍絲用呢招呃人

推 推推

阿爾克瑪爾?

推 樓主有無tg?

遲早有人跟

又想問 唔係手捉但係係現埸走唔到果D點計?
好似架TESLA 咁? 又幫唔幫

14

Backers

HK$1,550.00

Donated of $25,800.00

p

番工就捐多啲好過懺悔喇

推推推

善用起底功能
DLLM講人話啦！

push 我都少少地捐100

唔想知 唔好講咁多

推+捐ed

有，
你比我得唔得？
我唔想比藍絲起底

中學生淨係幫到手推post

大撚把屋企有平車位

你仲記得
其實我係想主要捐番比小朋友，希望樓主唔好介意

連登仔得把口你都信？

手足你d數學......

建議可以搵金水幫手fact check!! 或其他人幫手。

有唔明程序大家可以交流下🙌🏻

揾左啦，佢叫我揾你證明我係手足
我亦都俾左資料佢，但之後就無覆我了

係。。。
加上Claim保險，要你報警有檔案號碼，
到時隨時比popo 屈你有份暴動/非法集結

claim 完保險下次又加重保險

佢好似未同我講，
因為其實佢都應該好忙。

我都搵過好多公眾人物幫手，但只有金水有理到我。

你改改個tg id,
之後比我，我地傾下？

我個句人血饅唔係有心針對樓主，請唔好見怪。因為最近對家不斷利用手足呃人所以我先咁有戒心，sorry sorry

點解你個account號碼咁細，又未出過post ?

對唔住，由於五毛泛濫，想攪清楚

新咪新囉

你地d mouse鍵盤 我都會願意眾籌

籌2萬蚊夠咩?

講咗好多次
唔好亂用火魔
一陣又話前線做嘢唔駛你教
政府就有無限金錢
狗車燒幾多架佢都唔會驚
我哋唔係㗎

我明白🙏🏻🙏🏻

我無誤會到，

所以再有同類眾籌，
一定要fact check左先，
我都唔想做壞規矩。🙏🏻

講野唔好咁刻薄 佢係我地嘅同路人

叫612 claim錢啦
做乜撚野

責任問題

神算軒

毅進星 100

2000人可以換新車

點證明D錢去到車主手?

幫補左， 唔好放棄架車， 唔好放棄大家

已課。代示威者課的。

已捐，支持手足

希望以後盡量泊入車場/安全地方，減少手足車受損機會
咁大家可以集中資源幫其他受傷/被咬手足

上一個post,
我已搵金水做fact check,
比左所有資料佢睇，包括牌簿行車証。

donated and push

2萬係樓主架車燒溶左

308K 係佢架TESLA 既TOTAL LOSS

傳說中既積木車⋯
送過另一架仲好啦，搞到咁既樣。車險都唔知續唔續保。

push 請大家做嘢時小心

細ACCOUNT又唔一定成日出Post 既咁

lm晏d搞

之前太多account被中共偷左，所以提高戒備

張報價單點證明係你架車？ 寫返你個ac名會好啲

paypal用唔到唔知點解

M power

呢個網得paypal比唔到錢，有冇打算比個戶口出黎

收到 返到去就課

呢個post係樓主眾籌，我地幾位車主未開眾籌

308K

PAYPAL唔WORK

咪係囉 而家打緊仗呀 當傷到無辜傷到平民都好正常啫 仲話攬炒喎

真係好對唔住代佢地同你道歉，事發係梳士巴里道？果陣你地係車度定點，好彩人無事

me too. 未等到佢 complete 就話課左真係柒

Same 俾唔到

PayPal 唔得呀樓主。攪攪佢唔該

知道🙏🏻
如果唔係上次太緊急，
我都會泊其他地方

諗下點搞先🙏🏻🙏🏻

比唔到錢呀CHING

搞掂記得開post
盡幫

推一推

多謝巴打先

推呀 辛苦晒樓主

same

張相係即時影定係車房影？
被破壞位置係梳士巴利道？

仲有樓主麻煩報價單連ac名一齊影會可信度大啲
最近太多藍絲扮手足

pish

我上一個post有放資料。

因為安全問題，有手足提醒我盡量唔好比太多私人資料。
所以搵咗個中介人，金水，我俾咗所有資料佢，
佢幫我出咗個聲明話fact check左🙌🏻🙏🏻

我希望你係曲線緊

有無link 因為呢張相門口應該係isquare地下 唔係你所講個兩個位置

呢張相條街*

喺街，事發原地，不是isquare...

我唔知點睇個paypal問題，
我click入去，好似無show 有error😣

可以點聯絡你

梳士巴利道係另一單第二架車嚟

如果傷到無辜既人而唔去道歉/補償，你憑咩話自己係正義之流? 同狗有咩分別?

我曲

經過荃灣串燒癌症一事之後越黎越多眾籌

push

咁佢有無講過架車事發地點係邊 金水條link又有無

我同另一個手足之前都total lost左
btw
如果逐單逐單籌唔會夠awareness
我覺得可以揾多啲苦主
揾埋黃底車房
到時整車條數可能平啲之餘又幫到黃底車房
而且每人claim足
要好多錢亦唔實際
睇下最後籌到幾多按比例claim返
最好成立到基金幫之後既苦主
最ideal係班藍絲知道如果財物被毀
黃絲有得claim
平時都唔敢出黎認係藍絲

咁張相邊到影？
定你救熄咗/手足救熄咗， 之後揸去isquare樓下影？

冷處理

搞撚錯呀,開左3粒鐘先得幾千蚊...

assume 樓主講既野係岩，佢就算上黎claim好合情合理，佢大可以係屋企做鍵盤戰士，但佢選擇出黎幫手，咁佢claim返有咩問題
手足加油

連登兒講就兇狠
做就..................

你捐左幾多

只提及到係尖沙咀，
不過我諗講出黎都唔怕，
喺北京道

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

張相喺發生事的現場影的，
我返到黎，已無火。

二萬五蚊都要人眾籌係米弱智嫁，買得起呢部車你入次廠都唔止啦。不L如捐埋部車俾學生啦

[尋找協助] 家長車被誤燒

Ok 我搵到金水個post了

lm幫退

比唔到錢

我文具都買唔起喇，真係冇能力幫手，但希望手足整返好㗎車繼續做家長車

輕輕一推

研究中。。。

感謝你地嘅付出
幫推

想問之前28個捐款人，
是否無用paypal, 直接pay by credit card?
🙏🏻

哩個真，咁斤斤計較，好心你咪撚出去啦，出得去就預咗有風險承擔

個PAYPAL ACCOUNT 係 8RUAAZGH35GEY,
但我打過去PAYPAL問, 又話無問題.

我問gogetfund, 佢話要8小時內先覆到我

笑撚咗出聲

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

Pish

家長車唔係condom

推

我喺外國，用paypal捐款過唔到:
"Your payment can't be completed. Please return to the participating website and try again."
樓主麻煩 check check.

幫手推

我都俾唔到錢

原來真係PAYPAL 戶口問題...
解決中....

paypal課唔到嘅?

PayPal唔到

搞好在出聲就科金

得paypal?

PayPal 捐唔到既

買過架先幾皮
比人燒就話自己係家長車

原來GOGETFUND係會抽走部分手續費:
"What are the fees associated with PayPal?
The average PayPal fee is a competitive 2.9% + $0.30 per transaction. For more info, please see the PayPal fees page. "

所以PAYPAL,
每收一次款, 就會退返部份比 GOGETFUND,
結果令到PAYPAL 覺得我的PAYPAL ACCOUNT 唔尋常...
可審核...

而加試下用"stripe" 去收款.
嘗試中,
帶比大家麻煩, 唔好意思!~

少少心意

推！大家每人捐100都夠

想捐當幫下手，但唔知點解用PAYPAL 就唔得，試左幾次都係咁，有冇人試過用PAYPAL 係得?

paypal 唔 login 用 credit card / login 後用 credit card 都過唔到，有無其實方法

剛剛試左....
可能要直接用CREDIT CARD 去比先得.

PAYPAY 見到太多存入, 同退手續費比 GOGETFUNDING, 所以唔比再用PAYPAL 入錢.

"其他"

已捐 $50

我用自己個paypal戶口俾(有用信用卡fund)，過唔到。

已經見到,
一修復就馬上見到兩個捐款...

感謝大家支持

幫推，有金水做證就冇問題，唔好再懷疑樓主

啱。人哋俠義出手仲要佢哋蒙受損失，個心過意唔去。我哋最少可以做嘅係出一番心意。

得o左

好感動大家，

架車整返好，一定要繼續保護學生，接放學！

香港人有愛

老老實實，我架車喺黎明行動入面比手足搞到total loss , 我都未出嚟眾籌同屌過一句。

你個名好正🤣🤣
多謝你支持！

大多人幫助，
無法逐個講多謝🙏🏻
大家的心意我收到了🙏🏻

先整左先，可以再捐俾你

支助$100

已捐一百

多謝。經濟能力可以承受嘅話，)。覺得想claim嘅我哋都會樂意眾籌。

賠番畀人啦

樓主充分表現不割席精神 respect

已課 小小心意
不過見到樓上話金水可信就笑咗

3百個回覆得40個肯捐

連登

個晚仲有幾架都出事

已課, 幫推,
真係唔好意思, 辛苦你了手足

希望可以同樣fact check & 開眾籌

信連登仔死得 所以先咁多人知道唔值得出黎 仲話想全民勇武

豬真係豬豬

已課
Push

捐了， 手足接力

眾籌不了，驚比人以為我食人血饅頭，手足小心啲唔好亂扔嘢入馬路😩 車已TOl , 人已入廠。有相有片不過不公開了。光復香港，時代革命。

暫時未能接載Fa 出入戰場

其實打仗有好多人都被誤傷，前兩日有個post講公公婆婆啲手推車被燒，其實有無可能做一個基金?

推得咁慢

課左少少

幫推一下

對唔住手足希望你唔好介意

好人一生平安

捐左，再推一推

課左一個月人工 加油

未達標 繼續幫手推

幫你推下

推！

推 學生哥 :(

整返起個post

草唔夠樓主係咪收唔到錢？

唔清楚 唯有繼續推

幫手推 樓主一生平安

學生推得架啦，錢銀我地做野嘅搞

你都推唔倒同我一樣

LM

推俾其他人推

小小心意

要有人營運 有公信力嗰班已經做緊612 星火

有需要隨時開聲

樓主可唔可以講下眾籌唔達標其實會點？

都可以收到的，
每一個捐款都會扣完手續費，再直接入落Paypal.

所以就算唔達標，啲錢都唔會消失。

好奇睇返，真係好多毅進星

繼續幫家長推

題外話
點解係搵金水幫手

謝謝你。數百萬人中有一兩個思想未成熟的，還有些可能是分化我們的五毛，請不要在意他們的言論。有需要請出聲。手足經過這次也會進化，會小心一點。

唔係冇人想捐呀。係PayPal入唔X到數呀！

PP 到而家仲未整好呀，麻煩打電話上去D下佢哋。

我唔知之前其它人係用乜嘢其它方法入數。唔該你儘快搞搞。

😱仲未整好！
可能credit直比先得。

paypal佢話無咁快開得返😣

Paypal

家長車不能亡

手足 有需要隨時出聲 略盡綿力

11月19日在葵涌車房見到呢架車, 幫佢整果間應該唔係黃底車房, 聽車房D人講野(口敏)唔似係黃底

之前又話幫義士比安家費比律師費
搞聚籌億億聲無問題
宜家2萬零蚊都籌唔足係咩玩法

你指我嗰間？
上次同佢傾，
個師傅話佢都有出去幫手，(btw, 無fact check, 傾計only)

課左$100
推

當時(星期二)見到你架車傷勢都唔輕, 見到都痛,所以認得架車
如果你(星期二)之後無轉車房,就應該講同一間,
不過無fact check, 偷聽佢地傾計only,唔公開車房名

無轉過車房, 因為我一直都搵開呢間, 好多BMW都係搵佢地整.
係, 第一眼見睇到都心酸

自推

推推推。手足一定要幫

Your payment can't be completed. Please return to the participating website and try again.

樓主，paypal唔得

美國的信用卡唔支援
我用唔到discovery 付款

有冇人要升級做家長/地獄腳車

我想賣架sienta

如果唔係唔知幾時發癲將佢變rb

其實我搵過好多人，
包括網紅， 612 ，星火，
星火同612都回覆左我，佢哋暫時好忙，幫唔到手。
而網紅我就搵咗大J, Rose Ma, 熊仔頭, 金水, 龍門冰室, 仲有其他。 只有金水回覆我。

所以就由金水做中間人🙇🏻‍♂️

唔好意思呀，Paypal暫時都要時間去修復，要等佢審核，所以只可以用信用卡方法🙏🏻

有啊 但我真係做地獄腳車。。。
變rb不如比我啦
有車做家長都好

繼續推

已捐，少少心意，多謝你

唔好意思咁多位兄弟，我都係黎明行動受害者之一，我都出個眾籌只求今個月生活費用，比小小証據大家睇我都係家長之一，想要更多資料可以pm 我。
Ps : 希望各位手足唔好再亂扔嘢出馬路，本人車已total loss , 更要賠比前車。睇清楚先行動以免害到自己人。
出事時間為11/12 粉嶺公路

推 學生哥唔係太有錢

巴打或者獨立開個post 我地幫你推啦

推，家長對唔住

推推

巴打，想請教你paypal acc到點解決被封個問題？

已捐

Paypal 呢個好難搞，
因為個眾籌網每到錢，
就會入錢到你paypal,
之後paypal 又吐反部分手續費比眾籌網。

久而久之，Paypal會視你為古怪户口。
要比證明。
但我打過比Paypal，
佢都話好難搞，
因為大多交易就會查好耐先解決到。

我都睇到🤣🤣🤣🤣🤣

差七千，推！

係咪需要upgrade做premier/business acc?

集中post 好了留返啲位比其他有用資訊

我覺得分post會好D：

第一，樓主籌夠數的話，就應該此post已完，個個都話集中依度，咁個post會沒完沒了。

第二，再多幾個留言，你個回文未必有人留意，效率會低。

第三，post幾張圖係咪就夠證明？串燒堡事件後大家都變驚弓之鳥。你自己開post，俾多幾個巴打challenge ，俾多D佢地想要嘅證明，建立信任先有助你眾籌。

題外話，真係搵人建議下612或星火之類搞眾籌賠償家長車，設個賠償上限，幫下D唔係咁富有嘅家長啦

唔好搞到家長車買少見少

同意呢位巴打講分post

最好搵出名o既人做證明, 同埋解釋$25,000個數點黎

點解車頭爛左會total loss?

係咪可以搵返金水？車價大約十萬，不求車價只求臨時生活費，同時亦參考樓主個眾籌公額。

因為入陣，入到偈。車行無得報，只能Total loss

因為我報咗popo, 我唔知太張揚咁眾籌會唔會對我不利，你知道，如果因為某原因，三保是無得賠的。咁我會仲大鑊。

你試下搵, 樓主都係咁做

其實好多有心人想課, 只係驚畀人呃

yui

已捐300

幫推！
要 建制 和 鄉黑 大 敗！

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

捐唔到喎..
Connecting to PayPal
Account hongkongerfunding@gmail.com is restricted

要用信用卡，
Paypal死左😣😣

捐小小當幫下手

捐左..好快夠, 放心

再課。

求幫手

ching不如你再出個post 呀
唔係既話好難籌

Shut up and take my money
$100

開一個post

再推，差少少

唔使講咁多。捐左先

差少少，差少少

多謝你

捐咗, 推

推🙏🏻

無論到最後籌唔籌到曬都好😣
都感謝大家🙏🏻

差少少，應該得，多謝家長

捐呀捐

差6千，多幾個人就夠，推上熱門

721

少捐咗, 唔好怪手足.

就快夠了，再次感謝家長

足夠啦

我見到得咗喇手足

😭
夠數了！
好感謝大家的幫助，
香港人加油！😭

我哋都感謝你幫助

[ 1118尖沙咀 ] 家長車被誤燒

推埋呢個

順便幫幫
兩未成年學生認毀三輕鐵站 法庭下令賠償逾28萬元

呢個要推

希望手足日後都可以繼續努力

如果巴打既眾籌有剩，睇下可唔可以轉贈到另一單tst五家長車誤燒，佢哋total loss😔

可以啊！

但事實上係無剩，
因為每個款項都會扣左手續費，
計過好似係23,000幾左右。

順帶一提，
612 WhatsApp左我，
佢話其他車主被誤燒，
話可以主動聯絡612，佢哋話可以幫手證實係手足，
同埋幫手推post眾籌

Paypal真係好難搞

[im化g]

結構係...
千其唔好用PAYPAL 收眾籌

即係點？拎唔拎到錢

Sorry
啱啱係另一個po先知原來係唔同車
捐左了 多謝你

希望你攞番啲錢
多謝你幫手接送手足

咁呢壇野點計

自推一下

真心建議你另外開post, 人地53萬都籌完, 撈埋人地post冇人會留意

對我哋有啲信心！

係邊

呢邊係咪都要

Blocked, 樓主唔好放係心